關於面試一直有個疑問 你有咩問題想問

每次面試都會問 有冇咩問題想問
但我次次都無問 會唔會無咁好印象分或者比人感覺無準備充足？
一入去面試講明分3part
第1 自我介紹
第2 佢鳩問
第3 你有冇咩問題想問

咁我無問第三part 會唔會比人扣左一part分

無關係 佢睇完你cv基本上已經決定請唔請
面試只係睇下你係咪正正常常

漏左講面試係政府工
先過左筆試再去面試
因為佢講明分左3pt，怕佢每pt都計分

問得好有機會加少少分
問啲廢野實扣分
個人認為如果唔係有必要問/有信心令佢覺得你條問題好有用嘅話就不如唔好問

最怕唔問先扣

有可能會
對方表面上請你問問題
其實心底已經諗緊你上唔上進
或者在意啲咩